有無人可以教玩蟲系魔法

第一次見到已經想玩
有無高手教路
邊度入貨
如何攻擊
同埋有咩目標